中國移動點解要取消櫃檯比錢呀

成班廢老又唔識用自助繳費，㩒成十幾廿分鐘

後生仔唔識上網交係咩玩法

你唔識教人/幫人?

有staff幫緊....

成日見到d staff勁惡咁教d公公婆婆

柒左下次都係用返pps

我成日都見d人去7仔/ATM/電訊商交單，心諗一句做乜9...

用開QR CODE去7仔交

pps篤幾篤就搞掂

上網交順便賺積分

廢老台

最憎人去7仔交費, 買少少都比佢阻撚住晒

電話台用cmhk係咩玩法

咩年代? 仲排隊交會費?

7仔都算
ATM交錢真係仆街中嘅仆街